[連尼住好嘢，多謝連尼住] LIHK HKGalden 正式版下架

很抱歉！這項內容尚未在您所在的國家/地區推出。
我們致力推廣服務，務求盡快在更多國家/地區推出您所喜愛的內容。
請稍後再回來查看。

香港膠登討論區閱讀器※請註意, 膠登討論區並非高登討論區※. 本閱讀器為香港膠登討論區最受歡迎的Android電話應用程式由網民連尼住開發及維護如希望註冊...................

高登版未收皮,膠登版先收皮,連尼住好嘢

LIHK HKGalden 正式版下架
- 分享自膠登

伸延閱讀

LIHK HKGalden 正式版上架
- 分享自膠登

連尼住當年話膠登優先原來係指收皮先

支持收佢皮

雖然呢個app無乜人用
班an撚上膠登主要用holo / dat
但咁樣粒聲唔出落架真係

當初仲口口聲聲話膠登優先

好撚慘

連尼住幾時肯抽啲時間再更新返膠登app?
好多功能都收哂皮

繼續求出返Iphone版